有冇人仲係好嬲好冇心機

真普選俾人玩一次唔夠
而加條變相23條玩夠第二次 第三次...
2百萬人上街當冇到...繼續語言偽術
睇到有人被政府同樣既手法消耗而放棄
唔想見到雨革既結局...

香港人，可唔可以繼續團結爭取返應有既尊重同權利

算數啦

如果你或者身邊既人仲諗緊620、621好唔好出黎...請入一入黎